動漫入面邊d新招式出現果陣令你覺得最震撼/最型?

當年細個睇到呢兩幕真係覺得型到仆街

貓科無敵時間

我覺得真係一幕救全家
其實3部我覺得前面d打鬥真係一般般
但最後打dio真係睇到

Jojo sbr嘅黃金比例同徐倫呢招
前面替身能力運用到極限我以為己經係荒木嘅上限
呢2場再將現實嘅理論幫替身再突破一次上限真係好勁 當時睇到真係覺得好撚厲害

型

地鳴

文太

星爆氣流斬

威風凜凜式
光明之劍傑拉傑拉

上呀 恭介

呢套咩名

炎炎消防隊 新門紅丸一掌打落去個下

點知s2 越打越勁

不解釋

JoJo的奇妙冒險 星塵遠征軍

thanks

玩機戰先知有呢齣嘢
睇完成套嘢先知係主角屈人地機 又識瞬移又無限能量 大技仲要係核爆

超2悟飯父子推波

弦之介：幫我睇下

0.5cal anti material rifle 爆頭

好慘

萌え萌えキュン♡

流派東方不敗最終奧義石破天驚拳

十萬伏特

我給你撒了京都特產七味粉

J左好多次

真三一 sunshine

方圍定礎結滅

無色界神力

3jo睇鬥智好睇啲
賭博個集都好正

Fate stay night 所有大技

雷祖 烈火
最衰後期趕住結尾

jojo都唔識自殺啦

Seed呢

雷祖太型
其實鐵將除左鐵縱橫都有型

好似雷祖太受歡迎
作者推遲佢死
烈火中期好鬼正

不過應用返最一集標題
沒有兩全其美的結局

星光迴路遮斷器

當年第7式
第8式

對於我呢d 睇左幾十年港漫既都震撼到
再上1次係項羽既紫雷第七擊 怒雷撕天裂地

雷祖 火祖都算死得其所既
火祖最後都好有型
雷祖死前覺得自己救左個孫都算善終既
對於武痴黎講 光明正大戰死好過老死

出場堆台詞好撚中二
但係又好型

你係咪曲線求屌

見到烈火救雷祖
雷祖叫左一聲烈火老鬼
烈火話係 是老朋友
烈火仲講句好似 多年打 只論武 未為敵 j死人
烈火開大絕偷太陽能量打舊南北院
都好好j

冰佬最尾爆神技殺神獸
點知留力為老婆破左預言
但佢舉起火麒麟都好撚正
點知用冰救世者被燒死

神兵都好正
玄天邪帝

我有frd買左1比1天晶

D人炒得好勁

我地成日都話搵菜刀對砍